想入啲長實 有冇人討論下

lm學野

可以入

可以想入

巴打弱智？
tsla aapl nvdi三寶唔買 買廢老股？

覺得tesla仲有得跌

short put等入貨

有買貴，冇買錯

買港股等跳樓